Kavinsky - Nightcall 廣東話版

改詞: 貓頭人

I'm giving you a night call to tell you how I feel
我勸過你要遠去趁現在 別逗留
I want to drive you through the night, down the hills
靠倚在那破碎信念 就在旁
I'm gonna tell you something you don't want to hear
這羈絆看似會注定 像陌路人
I'm gonna show you where it's dark, but have no fear
借酒醉訴說到午夜 剩下寂寥

There something inside you
能否飛上半空
It's hard to explain
橫跨天際線
They're talking about you boy
迷失方向的導航
But you're still the same
仍尋求著你

講述兩個人
一位有bno和另一位只有uno的人
於夜晚電聯的情形

有得走選擇留低
同
冇得選擇所以留低
係好大分別
根本天同地比

樓主係咪有睇Drive呢部戲

我未睇
但係好鍾意套戲嘅soundtrack

拖延症嘅我今日終於睇咗
節奏好流暢
故事內容都好清晰
唯一唔明就係果一百萬美金係咩來頭 黑錢(?

男主角完美表現出沉默寡言嘅人點樣用行動表達對愛人嘅付出
值得一睇

黑社會嘅錢